「18年來都盼遇見妳」 她被舊愛撩上床GG了

台北一名杜姓人夫2015年重逢18年前的舊情人張姓女子，竟拿出兩人過去合照傾訴：「18年來只要經過妳老家，都會逗留半小時期盼遇見妳。」張女聽了深受感動，與杜男重燃愛火，杜妻發現2人手機通訊對話記錄後怒提告，指控張女、杜男於多家旅館發生5、6次性關係，甚至在環河快速道路下「車震」2、3次，台北地院近日判張女賠5萬元。

判決指出，杜妻指控，她2015年間從丈夫手機發現張女傳來的曖昧訊息，逼問下讓杜男坦承在該年1月至2月間外遇張女，發生將近10次的性關係，地點包括新北市新店、淡水、三重、新莊、烏來、九份等地摩鐵及民宿，以及在新店環河快速道路下於汽車內「車震」。杜妻主張，張女應就這些侵害其配偶權行為賠償100萬元。

張女則辯稱，2015年1月杜男與她重逢，主動傾訴分手18年來都未能忘情，她被杜男勾起18年前的情誼，一時深陷在該情境之下，因此當杜男問她：「想不想要去賓館？」她情不自禁同意前往，但兩人只短暫交往1個多月，此後未再有曖昧聯絡，且交往期間兩人雖見面約10次，但並非每次都有性行為。

張女還辯稱，杜妻提起民刑事告訴後，對丈夫又原諒撤告，也沒有離婚，因此她的行為並未構成對杜妻婚姻的破壞，此外，她與杜男發生婚外情應該屬於「共同侵權行為」，而杜妻既然未曾對杜男提告，這起發生於2015年1、2月的事件，如今已經超過請求損害賠償的時效，因此她的連帶賠償責任也應免除。

法官審酌，全案刑事訴訟認定張女、杜男證詞出入，杜男聲稱的10次性關係證據不足，參酌通訊軟體對話記錄的佐證，只能認定兩人2015年1月在新店摩鐵發生1次性關係，最後判張女3月徒刑，可易科罰金9萬元，民案也比照只認定1次，最後判張女賠償金額應為10萬元，但杜妻迄今未提告杜男，確實罹於時效，免除杜男應平均負擔的5萬元後，判張女僅須賠5萬元。可上訴。（李奕緯／台北報導）

我唔撚信日日都有風化案

台灣會加好多通姦新聞

其實台灣人自己都睇慣左

無風化案先係新聞

有台灣人的地方，就有風化新聞

所.....

屌完女，又唔使離婚，重屈到人地5萬
咁荀既野邊度搵呀？